[圖解] 阿木目標價

cut開一半

圖表分析

人地都講到明係ark (呃） invest

好撚好笑

你唔好咁啦

幽默大師

幽默呢家野...都係算啦